下班被老闆任意使喚！女員工硬起來霸氣反抗 下場超悲催…

一名女網友發文抱怨，某天下班老闆突然傳來訊息，要求她立刻放下手邊的事情，幫忙跑腿把東西送到工廠，不合理的要求讓她決定硬起來反抗，沒想到換來的…竟是超悲催的下場。

原PO在「爆怨公社」感嘆，現實生活中要遇到一位好老闆、一群好同事，真的是很不容易的事，「很多時候明明知道老闆要求過分了，或是同事推卸責任，卻也不敢吭聲，只能默默的做，但是心裡總是不平衡，就在剛剛…我試著反抗，然後我就GG了」。

只見對話截圖中，老闆突然在下班時間傳來訊息，要求原PO把東西帶到工廠，雖然她強調自己已經離開工廠，但老闆卻回「所以我才叫你拿來工廠給我」、「在路上了嗎？我在等你，快一點」。原PO後來忍無可忍，決定霸氣喊「我已經下班了，而且我正在吃飯」，試圖做出反抗，結果反被老闆狠回「妳明天不用來了」。

事情發展成這地步，不少網友看完紛紛留言回應「對不起笑了」、「恭喜離開爛老闆」、「記得要資遣費，順便檢舉他」、「他要的東西也可以直接丟了」、「很多老闆都喜歡下班給員工找事做，以為是奴隸啊」、「這種事本來就不是本分，只是做情分的」。

有幾慘？

佢炒我多謝都來唔切

仲以為有咩變態野發生

有幾悲慘，第二日老闆就會求佢返工

呢單直程係喜事啦

台灣奴性都咁重？

老闆

閪工唔做就唔做，驚閪

番去斬鳩個老細啦

solely 諗歪左
我係壞左既人

補足就走，唔通老虎下山勢

聽日又會問你做乜唔返工

老闆就揸車過去拎啦
你唔急 要我急

GG咩意思？

超悲催係乜撚嘢

今次仆街了

GOOD驚

台灣無類似無理解僱嘅法例？

我試著反抗，然後我就Good Game了

用咗咁多年都唔明白點解會咁演變

台灣? 洗唔洗賠代通知金

猛虎落地勢?

女員工硬起來